蘋果做野仲勁過老廉

雖然老廉主要係打貪，不過效果非常低

其實最應該課金比蘋果既係政府，為蘋果開多個打擊警務人員知法犯法部門。相信蘋果既手足一定會熱愛呢份工。

支持蘋果做民間FBI

課金課金課金

yellow object同莊定賢都涉嫌僭建

I Can Accept Cash 一早轉左行喇

蘋果有料

你啱

3Q, 其實都係網友早前教的, 我亦十分同意

好過所謂既監警會

仲有有線新聞刺針、傳真社

絕對係啦，每日的《蘋果日報》就是監警報告，即日出爐。監警會的報告就等一年都未有。

等一年就係d垃圾數據，實際冇做過乜行動

老廉個個肥薪等收工

ICAC仲未執咩？ 變左東廠啦

Push